ECON同ENGG

2科都有D興趣
亦都用左D時間去睇下究竟讀D咩
但只可以揀CU ECON同CU ENGG
邊科出路會好d

只講出路
Engg > econ

利申：econ

ECON量地

CU ECON

你想做IT就入CU engine

我見CU ECON今年開左個DATA ANALYTICS
各位點睇依個major

竟然仲有人會揀cu engine

Data Analytics
Required courses:
ECON4120, 4130 and 4140

Elective courses[e]:
At least 6 units from CSCI3320, CSCI4190, IERG3280/ESTR3302, SEEM4630 and SEEM4730
我見佢又要讀eng野

我都想揀其他u

直接讀cs minor econ咪得

咁樣好似好D
但係MINOR有冇難度? 定係正正常常就OK?

minor 其實好易 讀多十幾cred

或者CU engine有另一個選擇比你
你可以讀double degree(engine + bba)
不過要讀5年 同第5年要交正價學費
同埋每個sem GPA要過3
呢個option就辛苦D 不過應該適合你

double degree:

BBA:

CS + finance都唔錯

多謝巴打教路
如果major cs/ce/ie + minor math
依個組合點睇?

點解想min math?

econ可以比你有u-life但難搵工 Engg冇u-life但易搵工
利申：econ

做左下research
見到唔少都係math + cs 好似都幾好咁
自己都想讀d可以計數既科
但我驚我讀唔掂,不過依d後話 唔該曬巴打先
如果只睇ECON同ENGG 係咪都係揀engg好D?

咁我唔太著重U-LIFE

咪撚入cu econ 呀，想讀econ minor 仲好喇，major 讀cs, stat or math 仲好喇

cs啦 cs技術含量高過econ太多

想計數點解唔係入Physics/Engine (not CS)？
Math同CS無乜數計